【冗員難除】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

A山親吻會徽 雲格︰他已接受留隊

盛傳已決定離隊的阿仙奴王牌阿歷斯山齊士，在周四回歸球隊出席操練，期間更曾親吻球會會徽，領隊雲格亦表示他已接受了必須留隊的事實。

早前自稱有病未能在周日回歸操練的「A山」，在周四終正式復操，期間被發現曾親吻球會會徽，並與隊友奧斯爾有講有笑，正面態度似為留隊顯示了端倪。

領隊雲格說︰「他現在很集中，我們的決定很清晰，他必須留隊，他已接受了這事實。你可從練習中看到他的狀態很好，雖然體能還有待改進，我相信他會留隊。」()

雲加=清高

巴塞如果要買就拎70m出黎

Gibbs jen&who?p9受歡迎有人接貨

雲加

Ozil

爺爺又贏

而家疤反而用得著佢

孫承宗

C ching ho ball

成個中場穿lone

唔識呢個人

好撚假呀屌

戲子

雲格:要接受沒歐冠盃的現實 阿仙奴會專注於英超

由於上季未能進入英超前四名，阿仙奴新賽季無緣歐冠盃，只能去踢歐霸盃。兵工廠教練雲格表示，球隊要接受這樣的現實，而且沒有歐冠盃的情況下，球隊可以將更多注意力集中到英超聯賽上。

談及首次歐霸盃之旅，雲格說：「對我們來說好處是提供了一個可以將精力完全集中在聯賽上的好機會。聯賽已經取代了歐冠盃在我心中的興趣。以前踢歐冠盃小組賽時，我們不得不輪休一些球員準備下一場聯賽，每一場英超都非常困難。當然，我也想踢歐冠盃，但是我們必須接受我們不能踢歐冠盃的現實。」

不過雲格也表示會認真對待歐霸盃的比賽，他說：「我永遠會排出一套有很好的機會贏波的陣容。在歐霸盃中，如果我們有能力輪休一些球員，我也會這樣做的。但是我們必須要先看看我們會被分到怎樣的小組，根據競爭程度做出調整。」

躝啦死老野

又咪係爭頭4, 阿仙奴17/18有英超冠軍全體迷基黨一齊IFC跳樓死牙

OG ho ball

我識佢呀
佢份人講野好低B架

用件衫抹嘴姐

留山狗係咪即係唔會買lemar?

買牙 要清垃圾先

買就實買
買完適應完英超
下年山狗走
頂山狗個位

OK

啵

Matt Macey
Emiliano Martinez
David Ospina
Petr Cech

Mathieu Debuchy
Carl Jenkinson
Hector Bellerin
Kieran Gibbs
Nacho Monreal
Rob Holding
Per Mertesacker
Gabriel Paulista
Shkodran Mustafi
Laurent Koscielny

Theo Walcott
Alex Oxlade-Chamberlain
Alex Iwobi
Mesut Ozil
Santi Cazorla
Granit Xhaka
Aaron Ramsey
Mohamed Elneny
Francis Coquelin
Alexis Sanchez
Danny Welbeck
Olivier Giroud
Lucas Perez

冗員名單

Martinez 借左去基達菲

點解出面市場個價炒到咁高 呢到咁多個廢既都無一個比其他隊睇得上眼 有人肯買既e.g CCC Perez就10m交易

就咁決定啦

阿仙奴小將賀定寸爆哥斯達：個腦有問題？！

上季的足總盃決賽中，阿仙奴小將賀定和車路士前鋒哥斯達曾發生了激烈的口角，兩個人到底說了什麼一直是個迷。據《每日鏡報》報導，在阿仙奴的球隊問答活動中，賀定本人對此做了揭秘。

賀定說：「當時我說了句粗口，基本上就是叫他瘋子之類的。我認為他腦子裡的有些想法是不正確的。我知道他踢球的方式是什麼樣，我知道他會試圖和我玩心理戰，想要擾亂我的情緒被罰下場。所以我沒理他，回到了自己的位置上。」

路狗把聲巧巧j

咪一樣mark唔到比佢射入

燈都冇用 今年曼聯真係袋左7成
曼城同利車都唔夠曼陣靚

好彩干地on9換走佢

留個弱過自己既對手咋 爺爺輸左唔續約的話，換安76果d過黎咁又多一隊爭英超冠軍

唔係話過兩年退休啦屌
過兩年neymar 27
messi 俾佢接班好正常啦

雲加望拆「車」重溫足總盃美夢

【體育】阿仙奴周日將在溫布萊球場出戰社區盾，對去季英超冠軍車路士，兵工廠領隊雲加有信心能重演去屆足總盃決賽的歷史，再次擊敗藍戰士。

阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）周四出席社區盾賽前記者會，先是提及隊內傷兵情況，「雖然奧斯爾和艾朗藍斯未全面操練，但周日比賽應沒有問題；有些球員如阿歷斯山齊士與梅斯達菲等則剛歸隊，我需要在排陣上作出考慮。中場高基連受傷缺陣，但情況不太差，至於基比爾包列斯達已復操，但仍需2至3周時間才可正式復出。」

其後雲加亦有提及周日對手車路士，「他們看似保留了去季基本人腳，而引入的泰莫爾巴卡約高是很出色的球員，踢法像尼曼查馬迪，但更具影響力。另外，他們購入了艾華路莫拉達替代迪亞高哥斯達，入球數字上看似不及後者，但創造力更強。」不過雲加卻有信心可在周日之戰贏波而回，「對我們而言，這是很好的機會重演去屆足總盃決賽的戰果，社區盾贏波就能在季前捧走一個錦標，而我們很希望勝出。」

雲加亦有提到被打入冷宮的西班牙籍前鋒盧卡斯佩雷斯，雖然球隊在夏季轉會窗簽入新援拿卡錫迪，令隊內出現很多前鋒，但仍會在未來的賽事派遣他上陣。

🤤安76典會睇得上阿狗

施治：年紀大、反應慢，賣
奧斯賓拿：接高波曳、手法差，賣
舒捷斯尼：契仔幫、神經刀，賣
迪布治：成日傷、唔肯坐板，賣
贊堅遜：英冠料，自信低，賣
貝林連：掛住整頭、波唔識出防守又差，送番俾巴塞
張伯斯：騰雞、唔係爭冠球隊質素，賣
梅迪薩卡：又鈍又慢，賣
梅斯達菲：魯莽但扮大哥、貴價水貨，賣
高斯爾尼：啞的隊長、一係半場傷一係紅牌害球隊輸得仲金，賣
加比爾：低質素、唔識英文又冇腦，賣
賀定：有質素、但在雲加手下會浪費前途，照賣
蒙維爾：速度慢被屈機、唔靚仔，送俾畢爾包
傑比斯：英冠料、後備都嫌阻碇，賣
高拿辛歷：好惡，應該成日攞紅牌，賣
高基連：淨係識鏟波、唔夠班，賣
艾蘭尼：周身刀冇張利、唔夠班，賣
沙加：魯莽又慢、防守進攻都唔叻、貴價水貨，賣
藍斯：天字第一號「垃圾」、契仔幫二號人物、勤力我不如搵新界隻牛、盤傳帶射守冇樣得，賣硬
韋舒亞：頭號文員、契仔幫第一把交椅、又暴躁、專帶個波去人地度、冇厘進步，賣
伊禾比：契仔幫新晉人物、防守唔積極、組織力又唔係超班，賣
奧斯爾：比實懶型、大賽隱形、輸波詐型，賣
禾確特：契仔幫三當家、百無球員，必賣
張伯倫：唔穩定，高普先識用，放俾利物浦
基奧特：只識整頭髮、彈彈波，失波只識抱怨、速度慢控波曳，唔肯俾波拿卡錫，賣
韋碧克：成日傷、射術曳、唔係爭冠級數球員，賣
山神：唔好阻佢呢種世界級，放生佢，賣
拿卡錫：控波甩腳，腳法平平，唔夠高，踢邊無建樹，賣

職員方面：
助教：保特、柏馬洛、賓福特
體能教練：科士菲、東尼高拔
教練；列文
醫療團隊：哥連利雲、奧迪斯高
除了科士菲列文，全部都是老臣子，過晒氣，一獲兜起晒佢

咪玩安76唔識用癈人 你睇依家隊拜

ching咁有心機

好中肯

賣唔到人好難再買Lemar
韋舒亞留隊即係中場唔會買人

55
知道啦

如果用韋舒亞（buy back clause)+艾蘭尼去換Seri
Chambers(buy back clause)+基比爾去換VDD
呢啲先叫提升實力，呢2個位量夠但質素唔夠, 寧願唔要Lemar/Mahrez

等睇比人屌

其實大家點解要j seri
同一位置已經有xhaka
如果xhaka + seri 中場既防守就好撚廢喎

屌

van dijk唔係特別勁d人都J啦

問心啦lemar個位係咪最逼切？ 基本中場要買人，中堅好多雜牌軍

yes ching 中肯

人呀，唔係狗呀

英超有無5個中堅勁過佢？

Van dijk既制空力的確係我地中堅冇既一樣野
而且佢用波都唔差
但seri我真係諗唔到有咩原因要買

拜利
大衛雷斯
奧達文迪
馬迪普
艾達韋列特
華湯根
高斯尼

根本依家中場完全冇統治力，防守既球員防唔到守
進攻既波都控甩

老實講你咁換係唔差
但諗得太理想

主要唔想後備睇99lin打btb

除咗尾四個其他垃圾

中場球員作用太單一

你最垃圾

老老實實,coq,elneny 唔夠班

我法國國家隊

阿狗人腳依家好差咩？ 又唔係以前窮果時要用謝雲奴之流

seri都唔係防得勁個d啦
講到尾你地都係想搵個好似kante咁既物體

雲加份人工其實唔平

基奧特夠踢國家隊

咁係雲爺爺平時唔夠針對性買人啫，佢買人係買自己喜好而唔係球隊實際需要，冇錢都可以使15m買張伯倫
（今年都夠針對性既買前鋒同左閘）

Giroud踢國家隊幾撚勁

你好左 其他人都好左 對比都係差

人地隊波點解要同你咁換先
幫阿狗練兵咩

但係黑色細粒踢法甲係似kante唔代表佢踢到kante咁款

李城果年隊隊都弱左，雲加又唔買人

有都係會俾雲加推上去好似哥基連咁

ok
施素高夠踢國家隊啦

換既意思當然唔係直接交換啦，係放晒啲人收集轉會費先買

個年唔關買唔買人事啦 輸雲加姐

高估自己班球員 基佬
禾仔卡叔黑b又傷

點會唔關，卡蘇傷左，中場唔夠人。大梅傷左中堅又唔夠人。

kante有能力推上去

就係想有個截到波有推進能力既 你話基達都岩啦

點解啲人會傷？阿狗既陣容點都深過李城掛？ 雖然我不斷想買人，但都知有雲加一日買幾多人結局都係爭前4

疤快快手買古仔啦屌

華湯根間唔中有重要甩漏
有toby幫佢包先冇咁明顯

去左干地到仲進步左

上面個堆應該除左拜利都有明顯蝦碌野
不過唔代表拜利係最勁

雲加買中場就係重傳波組織多過防守，高基連呢個角色唔係佢彈起過一排，隊中既防守球員都係攻中扮既
你睇到有料既教練如摩佬，干地一定會買個防中先，咁所以人地咪成功，阿狗咪日日畀人中出囉

爺爺窮撚 話買kante但遲遲唔出手

域子係氣象post俾人屌

Wilshere

依家改買Seri補數

有矛link

出唔到場識飛都冇用啦

有時覺得係佢老人家慳慣 已經回不來

小朋友都蝦

搵arteta做防中真係得淡笑
明明係愛記踢攻中
要佢踢防中只係識foul人

LINK?

其實佢有錢 不過拎左去買渣加

Xhaka都35m, 喺有錢情況下，雲加都係會買左進攻球員先

仲脆弱過藍斯
當佢三杉淳咁睇就岩

咁三杉淳應該勁D

渣加肯定冇買錯

由法明尼走左之後就想買返個正防中，要等到再簽法明尼返黎先有個正式防中
傳左買防中咁多年，有邊年真係買？ 卡華奴都傳左3-4年

依家都係無

就算卡華奴都唔係正防中黎

屌你咁講野

【大雨警報】西南氣流為本港帶來大雨（2017/8/4）

仲串柒柒咩放暑假

頭先早霸王 同OFFICE 表白衰佐, 之後點算

屌你咩換住係平日睇下會唔撚會黃雨?

今日唔係平日

咁域子又真係抵比人串

賣波衫都搞到一鑊粥

又撚...............

所以簽Lemar

有冇得買d防守勁既進攻球員

bendtner

原來咩po 都有手足mon po, 以後周圍留言要小心d

When a Barcelona fan is crying about Neymar being tapped up but you're an Arsenal fan and remember what they did with Fabregas.

叫Lemar過黎練踢防中

諗諗下今年拜仁好似唔多掂咁
萬一佢地出歐聯出唔到線我地咪仆街

域總高危人物姐

我廠歐霸刀打唔掂啦，驚咩呢

其實高基果時專心防守真係幾好
係而家比爺爺改造到唔知似咩

又要俾人炒10粒

屌巴塞會唔會買返山狗架

上季已經柒下柒下
雲加咁都可以比安76 10-2

有鬥心山齊士同5000萬，驚西佢咩

歐霸被人炒完，再係熱身賽報仇

Xhaka+我藍都係咁啦

有$ 真係大撚曬

阿狗未來

茅京過

決定印件nelson支持下

死硬

見到阿叔已經知阿狗無未來

迷叔

唔是mon post
本身想入去屌佢咁大雨

一片黑暗

捉返佢入青山啦...

笑撚死 放假放到傻左

垃圾 垃圾 垃圾

Racist

中間好型

三個都似弱智

Marouane Chamakh, Samir Nasri and Nicklas Bendtner. Arsenal had MSN before it became mainstream.

平日

點會唔關，剩係買Cg, Elneny ，根本唔夠

你把聲巧巧j

最盞鬼係比人秒左

Forget Mbappe & Neymar we have Reiss Nelson 👀 #Arsenal

天才球員三杉淳

以家暑假

想問知唔知邊到有得睇返琴日opening training既片？
官網好似無

FB

搵到個厚格版

其實有冇人有睇過seri
除左球皇片
點解seri係提升實力？

應該無人睇過佢踢
基達我睇過一場
飛機盃真係可以搶哂啲波帶得生返個波

當人白痴咩人地點會咁同你換

唔明點解要seri
算係Playmarker黎

細粒黑人踢法甲=kante

頂卡蘇掛

其實lemar都可以試下頂卡蘇。
護波推進都好似唔錯

但係人地進攻球員黎
又改造人
到時變到四不象又屌老野改造人

其實山狗都可以試下頂

頂打中場個個卡蘇定係打邊個個揸卡蘇
Lemar有冇卡蘇防守個陣咁搏？
Lemar過人成功率有冇卡蘇咁高？

卡蘇唔係進攻球員咩

買返黎試下咪知

講完波味

女女女女女女女女女女

=.=

我諗雲加如果簽到佢，可能改造放佢落中間
睇球皇片lamer係護波傳波，推進都唔錯

但視野同控制節奏就難講

要講最迫切一定係中場
之後就係練多個陣
對西維爾睇得出換咩人出黎都幫唔到d咩

sp.,...rting

算吧啦
邊得黎咁多卡蘇

殘廢唔計

買lamer係頂佩雷斯個後備位

60m 買黎頂後備 係得既

垃圾黎

千祈唔好黎

Monaco 又簽翼喇

lemar!

法國人冇人個係好人！

YES，包括雲加

依家已經50m買左隻水貨

要求退貨拿卡買Belotti

仲廢

有慧根

有咩問題
50M買拿卡都係GLO後備之嘛

Lemar’s Strengths

Versatility:
can play on the left wing, on the left of midfield and can also be used as an attacking midfielder

a very impressive set-piece specialist, whether taking on a direct free kick at goal, or delivering a dead ball into the area

has a very good passing variety, being able to offset the ball with both good short and long range passes

has an incredible turn of pace, allowing himself to accelerate away from most players with ease.

agile, and is very comfortable dribbling with both feet

Lemar’s Weaknesses

One particular aspect where he struggles is during physical battles

the consistency of his passing, having achieved a relatively poor passing accuracy of 82.9% for a player of his quality

rubbish

法甲都成日傳失波
咁打英超咪

未買到, 唔睇到啦
買到可以再POST嗎,THX

lemar原來咁廢，用贊仔交換算了

no,除非對面加錢

又買唔到人，又賣唔到人
king返女同樓算啦

無女無樓呢

king SP

山狗咪又係得七十幾%，可能都係成日比risky ball

咦 咁呢樣有

每次有人話要買就po出黎

u 做大家sp, 咁大家就可以一齊king sp

收工😚

我唔啦
不如俾我d sp比大家啦

咁大量

SP風真人相

😒😒😒😒😒😒

MONACO boss Leonardo Jardim has admitted he cannot guarantee Arsenal target Thomas Lemar will be a Monaco player this season.

放人啦摩納狗

可能放左喇

點知去佐利

古天奴去巴

幾時有波kick呀

Dllm

拜仁有Vidal 車仔有kante 皇有casemiro
我地正選果個係藍斯 仲要成撚日傷
我地唔係要seri依type

今晩場法甲 冇入名單既話就j 得

藍斯同另三個比

我藍10號球員 又靚仔 你搵啲爛仔黎比
Is totally a 侮辱

agger

yes

我藍8號喎=.="

阿仙奴在這個夏天與摩納哥隊就其隊內球星林馬的轉會展開了長達數月的拉鋸戰，前後多次對其進行報價均遭拒絕，可即使如此，雲格還是沒有放棄對林馬的追求。但這邊教授的談判還未見進展，想不到卻反遭到了摩納哥隊挖角。

《太陽報》報導，摩納哥方面希望能夠利用雲格對林馬的濃厚興趣，使其同意將隊內王牌山齊士出售給自己。

此前，雲格曾多次公開表示山齊士會履行完自己最後一年的合約並且不會被出售，如此堅定的態度也讓不少對山齊士有意的球隊都打了退堂鼓，但是摩納哥卻在此時半路殺出。

《太陽報》稱，摩納哥方面提供給了雲格一個雙贏的方案，摩納哥將用4500萬英鎊報價山齊士，他們希望智利人能夠帶給年輕的摩納哥隊更多的韌性和經驗，而如果這筆轉會最終成行，他們也會允許林馬轉回到北倫敦。

如此一來，阿仙奴既可避免在明年人財兩空，又可引入心儀的球員充實陣容，摩納哥隊也可以為球隊帶來新的領袖和球隊所欠缺的品質。

個人方面，摩納哥願意給山齊士提供一份週薪30萬英鎊的免稅薪水，並且他們認為蒙地卡羅奢華的生活方式可以吸引山齊士。

用麥包皮黎換就差唔多

100M +山9 <-> MBAPPE + LEMAR

作都作好d啦 人地已經有花膠帶班靚仔
洗撚要你山齊士

Vidal 走人????

掃蕩型防中只係俾D狗隊用

岩

太陽報

太陽報禾信了

AS Monaco are in advanced contract talks with Rachid Ghezzal, who can play on the left or right wing...

話鳩知佢買咩人
最緊要利馬係我地既人

俾D 時間雲加啦

過多幾年就會簽到

俾D 時間林鄭啦
過多幾年就會樓跌

用得沙卡就一定要超強btb 先發揮到
如果用我藍就要好硬淨既防中 中堅要做到波
不過老野教 咩人都一鳩樣

再講樓就俾肥絲大隻屌

仲有咩超強box to box介紹下
基達你想買都唔會黎
因為想踢歐聯

用willok得啦，買咩人

樓

用bennancer

一場好波

咩一場呀
場場MOM架喎

屌你

肥絲有波你玩

BIG4得14.5K人工

但係我藍同xhaka夾得幾好

唔計

用返元祖Coq就得了
可惜已經回不去了

打352就返到去
990純掃波
掃完比沙卡造波
我藍後上
前面拿卡山狗做跑狗
兩邊翼衛插上

咁奧燒點算

其實最尾fa cup 跑左好撚多都無咩優勢

當年得12k ,
做左6年keep住加都ok ge
利申已走

跑條春咩佢

個場唔係佢跑咁多中場邊欄到咁多波
平時就係就住就住冇係咁爆先搞到中場冇乜防守力

DLLM 邊個又反藍

做6年先走
係咪日日OT到2,3點

攔左幾多有無stat同平時對比下

今晚搵

你今晚應該冇咁快收到工 而家搵定都得

收爹啦殘廢

殘而不廢

好波

下年見

Sam Wallace‏ @SamWallaceTel

Stan Kroenke's MyOutdoorTV says Arsenal owner 'has directed us to remove all content related to those animals in light of public interest'

睇到有個source 話Monaco 想買山狗
出45m

French champions Monaco are preparing a £45m bid for Arsenal want-away striker Alexis Sanchez. (Source: The Sun)

太陽報

Arsenal U23s will compete in the Premier League International Cup and will face Porto, Reading and Bayern Munich in the group stages.

無聊走左去成人區睇下有無正片睇
點知好撚多基佬
仲有偽娘po
連登而家咁撚多基佬
比人屌屎眼

[url]隔離個j片post好多人login左google acc禁左入去，有好多email同icon可以起到底 [/url]

我都有login到睇
不過無icon
同埋個email唔同facebook果個
個email純粹用黎打機用
唔怕比人起

Watford are lining up a move for Alberto Moreno, as Jurgen Klopp considers the Spaniard's long-term future. (Echo)

Two Premier League clubs have registered their interest in the former Sevilla man, and Marco Silva is keen to bring him to Watford. (Echo)

gibbs

呢條垃圾賣唔出嫁喇
佢又唔恨打世界盃
又唔恨打正選
我真係唔明點解要做足球員

屌你老母，張伯斯 同 韋舒亞都賣？
屌埋你老條女吖

利馬+45M就換比佢

摩納哥上年歐聯四強

Monaco 法甲冠軍+r聯4強

仙人

法甲黎講叫大會下話

為份人工

嘩拿玻里對尼斯

痢打生打死都可能要踢R霸了
對賀分咸

我廠幾時抽牙

我廠直入決賽牙

歐霸幾時抽

我廠頭號種子

減薪留廠

賀分咸主場好勁

尼斯打完阿積士再要打拿波里
係咪冇交保護費

痢落埋黎歐霸狙撃阿仙奴

仲要排陣無路捉
個領隊成日轉陣
上年有睇過一排佢地啲波
有時三後防有時四後防
應該幾好睇
不過無左SULE防守唔知會跌幾多就真

巴神得罪人多

主場贏拜仁

有得睇拿比打狗

摩納鳩有得上tvb?阿狗上完Tvb 連去洒樓d師奶大叔都識奧燒 拿卡 黑b

人唔笑狗都吠

上次先聽完個牙嬸讚個11號仔好潮

大師你唔係住英國架咩

好靚仔

拿比報恩

跳跳

典解前幾季傳雲爺爺想要rabiot
佢唔搶返我地贊堅臣

正解

好撚開心

mor係咪已經收咗皮

Arsenal several weeks ago made an enquiry for Bayern Munich winger Kingsley Coman, but player wants to stay & Germans want to keep. (TF1)

個龜頭post好笑

痴撚線有圖

有無手足有J NEWS

盧卡斯佩雷斯申請轉會

阿仙奴射手盧卡斯佩雷斯申請轉會，因為他不想再在後備席浪費時間。

28歲的盧卡斯佩雷斯去季以1340萬鎊轉會費加盟，不過他始終得不到雲格重用，於是決定申請轉會。

早在2月收到消息，當時佩雷斯已經有離心，因為他在兵工廠始終不是長期正選。

去季他上陣21場入7球，佩雷斯認為這個上陣次數阻礙他的發展，他的經理人路禾尼說：「盧卡斯想踢世界盃，他需要轉會去一個有機會比賽的球會。」

有傳拉科魯尼亞及費倫巴治都想得到他，然而最少有1500萬歐羅轉會費，阿仙奴才願意放人。

雲格已經和佩雷斯傾談過，他容許後者離隊爭取更多出場機會。()

屌，好心10m放比拉科算啦，平時放人又唔見企硬要幾多錢先肯放

fd底

果時阿狗冇人值得psg買

2017英格蘭社區盾 – 車路士 對 阿仙奴
8月6日 晚上 8:55 J5
主持 余德丞, 李偉文
嘉賓主持 袁文傑

拿坡里對尼斯

冇阿叻唔睇了

[quote]

2017英格蘭社區盾 – 車路士 對 阿仙奴
8月6日 晚上 8:55 J5
主持 余德丞, 李偉文
嘉賓主持 袁文傑[/quote]

冇鍾仔唔睇了

還我牙叻

64就冇得講

Monaco wants Sanchez?

政治打壓？

歐霸見

聽日返工

班阿狗酸到呢

好心涼

Cesc

生產力

躝

歐霸再比高普456

痴線星期六都要返

傻西先返星期六

過兩日有得睇佢了

升一倍

無埋鍾仔派牌

矛牙叻

跣一跣 好似謝拉特咁樣

鳳嗚盃班反雲好低質 唔怪得完敗

嗱佢踢到個波先，踢到個波丫嘛

重廢過gibbs都有人要

Moreno打拜仁成個球王咁

好核突

雲格：要接受缺席歐聯的事實

阿仙奴上季失去聯賽前四位置，來季只能出戰歐霸盃，領隊雲格籲大家接受現實，並指來季會集中精神應付聯賽。

「槍手」前四神話破滅，這亦是雲格領軍以來首次無緣歐聯，這名法國名帥呼籲大家跟他一起接受現實，並放眼聯賽爭標：「當然我希望參與歐聯，但大家得接受今年我們不在這比賽之中的事實。對我們來說，這是一個好機會去專注聯賽。」

今年可以專注聯賽，是否意味再奪錦標機會大增？雲格卻指英超局勢仍然未明，難以指出那一隊佔優，「曼市雙雄、車路士、利物浦及我們也花了不少錢買人，而熱刺則有一隊合作已久的年輕人，局勢仍然未明，我也很難預測會發生什麼事。」（）

link?

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂

乾坤一開 一個反雲, 一個, 兩個 一定,
乾坤一開, 一個, 兩個 定落去,
乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去 乾坤一開,
一定 一個, 兩個, 三個, 四個 重差兩個

龜頭問題

正常啦
係你先做唔到

佢殘廢點做到

好多9c9

一季踢到三分二當做到啦

This Ching sick ball

躝！

Lemar want a move to Arsenal and a deal is not yet off the table as Monaco are looking at bolstering their options on the flanks. [L’Equipe]

JJJJJJJJJJJJJJJ

L'Equipe;
Lemar wants to move to Arsenal - with the arrival of Ghezzal in Monaco, IF confirmed, could allow him to depart to England.

So the French League is weak yet, in the last few years, PSG have put out Chelsea & Monaco have put out Arsenal (twice) and seen off Spurs.

快

Arsenal ask £13.4m as Lucas Perez has handed in a formal transfer request to leave the club, his agent has confirmed #afc

On9

"Arsenal fans celebrating Neymar to PSG is pathetic"

It is, cules never celebrated/mocked Madrid over the failed DDG transfer

Oh wait...

you

First-team photocall pictures of Macey, Nelson, Willock + Bramall (via Arsenal/Stuart MacFarlane)

None have been officially promoted yet.

Nelson同bramall都值得升上一隊

夾人數

「衛報記者平均結論認為17/18阿仙奴只得第6」
《衞報》也開始對每支球隊的新賽季進行了前瞻，艾米-勞倫斯就為我們分析了阿仙奴在新賽季的前景。新晉加入阿仙奴教練團隊的列文會不會得到雲加足夠的信任，來給予他在球隊更多也更直接的影響力？週四歐霸盃，周天聯賽的賽程會不會影響球隊的節奏？而新援的融合程度又會如何？

衞報作者們預測槍手新賽季的排名：第6(這不是勞倫斯一人的預測，而是《衞報》作者們預測的平均值)
上賽季排名：第5
贏得聯賽冠軍的賠率(數據來源自Oddschecker)：11/1

衞報食撚屎

bramall= new gibbs

歐霸出d副選+幻幻算

自己都冇信心

My man Özil forcing Alexis to kiss the Arsenal badge. One of our greatest legends.

好過急屎啦

又躝得😱

利記咁辛苦拎第四 最後要比拿比踢出局

雲加子弟

Jack Wilshere has decided to stay at Arsenal and fight for his place. [@SamiMokbel81_DM]

Still a number 10

周圍都係老野既子弟兵

桃李滿門

"Fabregas is a prisoner at Arsenal" - Carles Puyol

"Cesc has Barcelona DNA" - Xavi Hernandez

You think I'll feel bad for Barcelona? 😂😂😂

賀芬咸

Alexis does extra training in bid to face Chelsea in Community Shield this weekend. #Arsenal

屌真係得佢會咁
躝啦其他人

岩喇
渣乾佢等佢下季殘哂先走人

山狗

奶
戒煙啦至少

點都唔會出啦應該

我迷山

me too

咁又點

想同山一齊躝

應該李城個場出好D
練左幾日波only

走啦垃圾

u

咁多反牛

gibbs 好似冇點勁過

反山黨仲有咩好講?

球霸

Lemar quick come

摩納哥在禁錮利馬

為上tvb無所不用其技

Lemar黎既話
養和b就好大機會會外借

挽留

快啦

如果咁好彩lemar黎到應該打cm/rw
Cech
Bellerin m20 k6 狂牛
Xhaka Ramsey
Lemar Ozil Alexis
Lacazette

Cech
Holding k6 m20
Ox Xhaka Lemar 狂牛
Ozil Alexis
Lacazette

其實係咁不如451狂攻算

到時以攻代守
防守實比人係咁中出

狂牛

宜家都差唔幾
個人都喜3421雖然
但冇xhaka玩撚完囉會
人腳真係幾好 係冇左好將軍帶隊波

個花名好型仔

咁就無了

嬲撚到

z gundam 羅沙美就露點啦

唔係
比0087啲小朋友睇會痴線
比埋重力戰線

你廢囉 不嬲高達target audience 都唔係小朋友

個條紅頭女真係雞黎

波雷沖涼先正

色盲粉紅呀

嘈咩全部都係雞黎

紅頭髮係收兵唔係雞

一個紅頭一個粉红㗎仆街

哈曼＞all 好想佢用浮游炮幫我劣鳩

道理同事實
笠波衫唔洗還?

佢班手足連阿狗最勁個個係佢哋賣比阿狗，阿狗有咩資格笑疤狗都講得出啦

笠波衫個post開左之後班友鬧左好耐，但講極都係笑鳩阿狗垃圾，唔肯面對自己都一樣狗西既事實

大陸仔打殘體
佩莉同莉古絲

比人捉咗個陣同個面具佬扑埋啦

呢類cool cool地既女仔先正 eg op robin

識J一定丁大波艦長

爭咩呀seed 卡加蓮最正，不服來辯

呢樣真，次次睇㗎艦震個陣幾正

seed d stella

艦長先最正

flay俾帽sai戴
由一開始睇已經覺得sai好慘,佢自己偷偷地想渣突擊又無能力渣
天生已經輸俾基魔

最後都係比面具佬屌姐

阿斯蘭最後同美玲定卡加連一齊

屌奶星，點同個派帽王鬥牙

Seed 都睇 成班 mk 仔

一個屌完成個國家送比你，一個草根線衫兵，傻閪都識簡啦

美玲先最正
阿斯蘭識食

仲要卡加連靚咁多=.=

走路個晚係老虎上面屌左啦

咁Stella 定 luna正d
我簡luna

你識閪咩撚樣

撚樣不嬲冇腦

冇波

Stella = sp Luna= 老婆

Stella 藍白裙係幾撚正，可惜痴線既，屌下就得，做人世就不了，因間發癲拎軍刀斬你賓周就仆街

Luna唔洗講，性格滿分，人地有第條女都默默守候

美玲直頭未發育

stella仲要定時食藥，食到破產都似

Yes, uc 先係正統

唔係主角就預咗啦
反而係主角既哥奧都要戴綠帽就
最後隻揪仲要輸埋比假圖

睇seed係J 女，睇uc係J仔，層次爭好遠

賈圖，馬沙，布拉度

seed j仔牙

毒錯likes this

疤狗痴線是常識 隻土方出名on9到全波台都知

啲仔幾型

所羅門啊，我回來了

嘩 屌 原來個龜頭 post 真係有圖
咁大個人都未反過包皮
飛機都冇打過就去破處 ？

卡美油先最型

其實正路身體檢查果陣唔係會反你個包皮嫁咩

可能怕比人掂條jerjer 唔去身體檢查

咁大個人未反過係咩感覺

今晚就知利馬走左未
今晚法甲開咧
摩納哥兩點九開波

City XI: Ederson, Kompany (C), Stones, Otamendi, Yaya Toure, De Bruyne, Sane, Silva, Danilo, Jesus, Aguero #mcfc

賭城群英會痴撚線
d人死晒

好撚污糟

肯定未走啦

又話已經黎左影相

利馬最後一場代表摩納哥了

你地串完未 有無諗過某手足感受架，dllm

問下包皮子就知

好彩個位手足翻咗轟狗竇

收到風鳩乙幫佢反完之後奶返乾淨

然後你人型蜈蚣奶緊鳩乙屎眼

成班9c9無性
成日迫害自己手足

好奇問下je

Benzorla‏ @Arsenal_Afrik
Skysports News HQ reporting that talks between Arsenal and Monaco over the transfer of Lemar is still ongoing. Fee £50m

簽左lemar未

買到我用鳩毛織百家被比一眾手足保暖

我出一半

50m

David條撚樣幾時有消息啊

阿犬post個david頂住先

放心
我已經過左體驗
差官宣

車狗體檢？

獌黎

錯
係半隻獌
佢自己講

又係條傻鳩

你隻雜種狗又入黎做乜
啲獌唔理你就r存在感呀？

大家唔好咁講
拿卡加盟前半個月我都講過同樣說話

嘻嘻

想學agger路咁上位

Breaking！！！Ｌｅｍａｒ

agger路果種唔係叫上位
係比人笑佢弱智姐
做人如果要去到係咁話比人知自己弱智先有人識都幾慘
群埋弱智到果班就更加....

Andy Ha‏Verified account @_AndyHa Aug 3

Currently watching Ospina trying to pronounce "share" on loop.

唔知佢又改左名

扑左佢咪得

一早block左所以知

因為我改左名就會簽lemar

大家解block我我去疤狗post攻城為阿岀番口氣ok?

笑9人,躝

u低賤過報假分佬

Me 假news佬

仲理條傻鳩

咁仆街

賣到d垃圾未

Block左
但用左我喜既lemar

我廠唔賣垃圾

PSG president Al-Khelaifi: "If I want Alexis Sanchez I'm going to talk to Arsene Wenger. We have respect for Arsenal & excellent relations."

老野心諗我話200m買達狗,你係咪400m買ozil先

Arsenal are determined to sign Thomas Lemar but know August will be a long month. Their approach will be 'slowly but surely'. [@Kike_Marin_]

廠有老嘢如有一寶

Arsenal Türkiye‏ @GoonersTurkiye
Ghezzal'ın alınmasıyla beraber Lemar'ın Arsenal'a transferi bekleniyor. (L'equipe) #afc

法問點睇=.=

With Ghezzal taken, Lemar is expected to transfer to Arsenal. (L'equipe) #afc

Zinedine Zidane believes the club must sell winger Gareth Bale if they are to sign Monaco striker Kylian Mbappe. (Source: Marca)

Thomas Lemar wants to join Arsenal and if Lyon's Rachid Ghezzal completes his move to Monaco, Lemar could be allowed to leave. [L'Équipe]

仲踢到英超咩，同啲殘廢會然有咩分別

去萬年

幾多錢牙

又唔係你錢 甘緊張做咩

驚啲手畜食唔落飯牙

可以一拳打死萊斯

簽簽埋d法甲水貨，一陣爺爺又俾佢地害死

唔明佢有咩勁，咪左腳版既禾仔

萊斯上到擂台都唔傷當佢贏啦

咁咪即係好撚勁囉，禾仔19球啊

禾b唔是不嬲左腳

又要等里昂隊西波賣人

唔關事，條友依家同里昂冇約，不過傾緊續約

買咗件水貨
依家仲要買多個

咁佢係唔續約去摩定續完賣

應該係唔續約去啦，都冇約使乜續完再賣

我唔理啦總知買人就係勁

仲要等成個八月 到時又得個吉

老野咁多年買攻中/翼眼光幾好

少有敗筆係jer奴
同埋禾子練極都係咁廢

Jer奴屌打傑志喎

Neymar unveiled as a PSG player following world record £198m move as he declares 'I feel like I am home'

home is wherever the money is

"If I want Alexis Sanchez I'll to talk to Arsene Wenger. We have respect for Arsenal & excellent relations."

- PSG president Al-Khelaifi

咁fd就幫手接貨啦仆街

"I was never motivated by money. If I was following the money, I would be somewhere else." - Neymar. (Source: @PSG_English)

唉屌，啱啱上facebook發現女神有咗佢初戀，但係嗰個人唔係我
個心好痛呀屌

手足讀緊初中

心臟病及早求醫

Arsenal's squad is bloated with good players who are just not good enough - says @CDEccleshare

有好球員，但唔夠好

做得阿狗冇理由有心臟病

final year，佢細一年唔同大學。其實唔應該話女神嘅，我份人個性格做唔到兵，但係我好鐘意佢

啱呀，啲角球睇到慣曬了

女神要含撚，條撚不是我

你暗戀對象去到大學final year先暗戀人都算難得
定係佢中學讀女校

係都比雙曼簽左先啦

佢中學女校，識佢好耐，不過對佢有感覺係近期嘅事
唉，無曬心情對轉會新聞打飛機

都好過食唔落飯既

又講女了

有時最鐘意果個反而做唔到女朋友，同埋未必要佢做自己條女先開心

呢句其實好真

過一排就冇事架啦

又撚yoching

唔使咁悲觀
好可能係因為d轉會新聞根本唔值得你j

屌你，A0矛女典解吾講duck牙

有下一個目標女神就矛事架啦

玩fm
Iwobi條賤種居然同我講話要加盟曼城
仲話會為此不惜大鬧一番

即刻放條賤種落u18雪五年
一分鐘都冇得落場

隊報都出埋 睇黎近了
Lemar黎到踢咩位

翼

隊報今年廢到仆街

我淨係想知幾時阿先有一個似隊長嘅隊長 睇哥6啞足成季好嬲

等2點半睇尼馬BB同麥巴比BB

牛奶子唔錯牙,夠霸氣

Cech, Monreal, Chambers, Wilshere, Xhaka

Yes 嬲到成季食唔落飯了

植物人一季紅幾場其實唔岩做隊長

9up mode
長遠隊長應該係我藍?

Jadon Sancho stops training with Man City as he eyes move away with Arsenal closing in on 17-year-old starlet

Ching sick ball

佢都要搞咁耐
熱狗好似都想要

韋仔呀傻豬

利馬 星期日有冇份踢

奧燒

0:39 條囡囡

2：50 左右個細路 keep Sanchez

幻幻咁醒 可以上契

Monaco 想要山狗

認真計隊長格係沙卡 又會出嚟幫隊友嘈又有適當dirty work 但係要控制下情緒

Gibbs 贊仔 D2 L9 呢堆都唔會出到既 清唔清到走
特別係贊仔條垃圾

爺爺親力親為

清唔到
急屎贊狗都唔會理有無得落場
寧願踢u23踢到完約都唔會想減人工走

mochi

iwobI成個ON9仔

贊仔球迷影黎做咩

Members' Day 啊清

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
Mahrez was regarded by Arsenal as a possible Alexis replacement only [✍🏻:@AlfredoPedulla]

其實馬列斯買多無壞
反正下年山狗實走

好似頗大機會去羅馬

laca
mabbpe lemar nelson
未來進攻陣容

係monaco既陣

yes
3年後一齊踢皇馬/巴塞

Ligue 1 Opener | Monaco XI vs Toulouse: Subasic - Sidibé, Glik, Jemerson, Jorge - Lopes, Fabinho, Moutinho, Lemar - Falcao, Mbappé.

Arsenal sign players
Chelsea sign players
City sign players
Liverpool sign players
United sign players

Meanwhile, at Tottenham:

唉，山狗又走唔到

Lemar告別賽

holding得10k
拿卡200k

最後一場摩納哥比賽

Toulouse

40 Alban Lafont
6 Christopher Jullien
20 Steeve Yago
29 Francois Moubandje
2 Kelvin Adou
7 Zinedine Machach
17 Ibrahim Sangare
27 Alexis Blin
10 Andy Delort
8 Corentin Jean
21 Jimmy Durmaz

SUBSTITUTES:

4 Yannick Cahuzac
9 Yaya Sanogo
1 Mauro Goicoechea
12 Issiaga Sylla
23 Yann Bodiger
19 Somália
13 Clement Michelin

#AFC | I think Mahrez will in the end sign for Roma. Italians Keen to get the deal done and Arsenal have not made any recent move.

叫親Yaya都系高汁

LEMAR 勁到

monaco 0-1
lemar快d跳船啦

手足有冇link?

唔該

有j new味？

1-1

股東發現最近無人反雲
決定比多兩年約

射得靚

son no goal上陣

Arsenal are losing grip on the Thomas Lemar situation after Barcelona seriously positioned themselves, according to tomorrow's L'Équipe.

In recent hours, Liverpool & Manchester City have made their interest in Thomas Lemar known too, according to tomorrow's L'Équipe.

Thomas Lemar, "who has yet to bat an eye" on his transfer situation, is set to change tact in the face of Barcelona interest, per L'Équipe.

Thomas Lemar realises a move to Barcelona now could be a once in a lifetime opportunity, but Arsenal have not given up - L'Équipe.

Talks are on-going between AS Monaco & Arsenal over Thomas Lemar, with the French side thought to be holding out for £50m. [Sky] #afc

Wenger: "I am sorry I am still here. I can understand that you [journalists] want to kill me but at the moment, I have survived."

Wenger: "Look, [last season] we won the FA Cup and made 75 points, and we are of course not happy with it but some teams did worse."

Wenger: "In the Europa League if we can afford to rest players we will do it. But we have to see first what kind of group we play in."

Wenger on Chelsea: "In the FA Cup final we have shown that the gap was not as high maybe. And we have to show that again on Sunday."

Despite Arsenal best intentions, willing to go as high as €60m, Monaco are refusing to sell Thomas Lemar, according to @JulienMaynard.

Arsenal are willing to bid up to £55m for Thomas Lemar but Monaco are still refusing to sell. [@JulienMaynard] #afc

屌佢老母，摩狗

Mo Farah wins the gold medal and doesn't forget to thank the Arsenal fans and Wenger 🔥🔥🔥🔥Legend

快d一野60m 啦 一陣俾人hijack

Official: Arsenal striker Stephy Mavididi has joined Championship side Preston North End on a season-long loan. Good luck, @SMavididi9! #afc

Wenger: "Look, [last season] we won the FA Cup and made 75 points, and we are of course not happy with it but some teams did worse."

厚顏

摩狗玩野

這就是我們的雲爺爺，
我們要堅定不移地奉行雲核心雲思想。

利多好啲，疤鏝真係唔夠搶

番六日=低賤
五日半

五日半=狗都不如

五日半咪即係六日

hunter 可唔可以少d字

依樣真

屌你老母

5.5=6?
重讀小學啦

四舍五入

利馬>疤
馬列c>羅馬
阿>乜都冇

6=10

星期1.5=星期2

強烈要求留山清全隊

頭髮3條=0

5曰半

一個星期就開季
我迫不及待好想玩玩了

0.5=1

ching食左早餐未

未牙

陳晚有矛食飯牙？

星期六返工手足

傻西先會星期六開工

你刀要返工牙

琴晚三點訓 岩岩起身
同大陸妹發生左D野

發生左性關係

吊你老母牙，矛禾地星期六反工手足，你地冰有放假放得甘開心

我不是路狗 琴晚傾到兩點幾

想g

球員聽見你話買，但講足幾個月都未成事，係人都心淡啦，例子就好似基沙文咁，人地嬲到成世都唔嚟阿仙奴

禾淨系同愛人扑野 吾會貢濫

我問佢借錢 佢問我要幾多 提前講聲就得
真係好滾動 問都唔問我拎黎做乜

其實都係諗住見下佢

返多4日就方加

我有24蚊幫唔幫到你

我第一次刀冇問過你 你有冇感動過牙咁
D女比少少甜頭你就咁
Btw可唔可以介紹我色大陸妹

連囝仲未刪龜頭po

其實係路狗定RYO蛇屌大陸妹
2個都成日屌女分唔清呀

NO啦 人地有仔了
自己屈埋係心 d野都坦白哂
解放自己

我真毒
所有吊女刀係Ryo 我負責輔和吹奏下咁

路狗借錢比我ok？

未結婚仲有機會牙手足
上當年我刀有問自己條女借過錢 我知有幾難開口 又驚佢唔借

我真窮毒 冇錢

我都未夠膽開口問老豆拎 其實我都話未必要借
順綷打定底有需要先問 第二句要借問幾錢 我話你間屋一個月租
好少打比我就啦 佢平時邊會咁豪氣 真係估唔到
男人都未必會咁做

我宜家條女有情有義 真係港女中少見
所以先一齊咁耐
Ryo 蛇好好考慮下人啦
有時決擇係咁殘忍架啦 你條女會明你
支持你cow返大陸妹
發左記得睇住細佬

基沙文個陣係有興趣冇落BID
Lemar阿狗依家都唔知第三定第四次報價

女人係咁
我個時問我條女借10萬佢第日就入比我 咩刀冇問

第四次啦屌

一起身就見到路狗同ryo king 女了

你幾時join佢哋

佢iPad 我不了

Btw，點解要問大陸妹借錢？
你同佢睇黎好好好熟喎

聽聞大陸妹以前中意佢
不過宜家有仔

我意思係ryo 會開口同大陸妹借錢
睇黎大陸妹係佢心入面都有一定份量

Me loser

佢傻閪扮好人唔捨得飛宜家條女

u know too much

正常男人會問女人借錢，一係走投無路，一係極好關係先會
Ryo 蛇認左佢啦，大陸妹係你心入面份量好重

Life Winner

ryo蛇三點訓
同大陸妹傾到兩點幾
咁兩點幾至三點發生左咩樹

Ryo 蛇 大陸妹+護士女友
路狗 屌腦細+SP

數頭髮

弊在你無情無義食女上司

如果係我我要數到天光

又king囡

55

天水圍個單失金案到底係邊個偷左
好撚多疑點

打緊一段野 我真係鐘意佢既
琴晚 單刀直入有講
同佢講我都話 如果我當初讀書無拍拖 依家拍拖果個一定係你
我都有講到 當年識我頭一年 你主動少少R下我 我已經係你既人
因為拍拖第3.4年嘈得好勁

路狗全公司d 女都會送上門俾佢屌

家賊難防？

自貼電腦枱同房po真係好恐怖...
唔係間房勁大就係用d野勁靚...

me2樣野都無
有張書枱但已經擺滿哂野疊高哂

窮撚唔敢入去睇

3條都數天光

有
亂過唔少巴打

依家兩方都仲有意思既，咁你就要諗諗佢啦
大陸妹幾好呀

手足你打漏左個萬字

我想要書枱多過電腦枱

【體育】車路士領隊干地證實，周日社區盾將會缺少夏薩特和泰莫爾巴卡約高2名中場球員。

新一季英超將在下周展開，在此之前，周日率先上演社區盾，由英超霸主車路士鬥英足盃冠軍阿仙奴。上季英足盃決賽，阿仙奴擊敗的正是車路士，後者要復仇，但賽前就受到重大打擊。

翼鋒夏薩特（Eden Hazard）足踝受傷，在暑假已接受了手術，但距離復出還需要一點時間。至於今夏由摩納哥來投的防中泰莫爾巴卡約高（Tiemoue Bakayoko），則進行了膝部的小手術，今役同樣要避戰。

雖然如此，但干地仍然劍指勝利：「我們希望以勝仗啟程，這是球季第一個錦標，是一場重要的比賽，希望踢出表現。要勝利絕不容易，但我們一定要嘗試以正確的方法去展開球季。」

圖片來源 : ©AFP

有間書房

張伯倫1-0完場

Morata

fuck u

可吾可以做u隻狗？比間房me is ok

我七年好痕姐
男人得唔到既野係最美好
佢話同左你拍拖又未必會咁坦白
人生仲有遺憾 但唔好帶入棺材

我都唔想對唔住我依家個女人 佢都超好...

有無人會養隻狗個樣靚過主人呀

正常男人有十萬條頭髮
原來查子已經甩到連3分1都冇

日日見到你睇心理醫生都睇到破產了

唔是3萬...是萬3...

禾now 200磅大肥仔

無事一身輕
出街食個tam

禾刀200磅

梳

之後你一有事就會搵大陸妹。
慢慢你地關係既界線就會越來越矇糊
最後就變左地下情人了

有房就一定有書枱架啦

屌你老母返五點五仲要on shift，成撚日六日都要返，畀返日假你就算，工程=食屎狗都不如

大波妹型咗咁多

佢有事係一定搵我先
我好少搵人幫
路狗條撚屌得我whatapps 成日都搵我做步兵入錢
懶撚到仆街

人高點先

路狗淨系有西吊果時先勤力

唔係咩

屌西都係要女上 做大爺

路狗三大技能：射波、屌西、賭

駁吾刀

工程撚依家搵好多錢

迷普三大技能：玩IPAD,渣飛機,用樓撚阿狗

慘

觀塘線15分鐘一班
東九龍萬歲

你要上堂咩

我轉左搭巴士過海了

今日唔使
九月應該中大港大兩邊走 如果地鐵壞車我就仆街了

但好似話個司機已經幫佢做過好多次
一路都無事
係今次先出事

Call uber la

渣車啦
30碎人仲靠交通工具

彩虹至調景嶺正式收皮

那有錢 搵餐晏仔炸

渣車唔係交通工具？
用隨意門啦

梳牙
Is公共交通工具

依家成日要加乘，禾都call,少左了

細個件叫咩名

返工放工時間渣車仲衰過搭鐵

矛人敢揸啦，依家貴的士兩倍，點搭

禾刀唔明d人，日日來回排2個幾鐘紅隧為乜

遲返早走...

yes考慮緊早過番工時間同遲過收工時間搭地鐵了

罰抄就多得你唔少

Peak hour 就一定加成倍，點搭
其他時間佢加10~20% 禾都會搭既
新界去新界加好少，係九龍同港島就加到仆街

早返遲放，生產力

變左fixed price之後d司機都愈黎愈仆街，冇加成既單就打黎問去邊，然後9up個理由叫你cancel

咁叫延金森

如無意外下個學期應該要再提升生產力

返7日?

好聽既就5日半
但閒日夜晚應該都要用黎備課

Yes,嬲嬲地自己買車渣算

冇爬文因乜事無啦啦jer禾

要捱幾多年先可以上岸架

車埋禾ok？

唔想日日去睇心理醫生，不了

吊牙

Cesc Fàbregas Soler 已轉推
ArsenalClassics‏ @ArsenalCIassics 16小時16 小時前

📽 - Arsenal 2-0 Juventus (2006)

收皮啦法比狗，早撚抖

會報下年美帝phd
收左既話就有5-6年唔使擔心錢住
之後讀完番黎再搵工
如果唔收應該就算了搵其他工 女友想快d結婚

其實有得忙好過無得忙
好多人拎住個Master/MPhil但一份大專teaching/research既pt都搵唔到 我就好好彩有2-3份

好撚勁 我都想讀返書

識人好過識字

要讀5-6年 讀完返黎咪成30碎？
乜做都tutor 咁難搵架咩，我讀u 果陣見佢地好hea 架咋喎

呢個真 大把人叻過我但搵唔到工

好心某位廢鋒學下人

條意大利垃圾走數狗食撚屎

讀咁多書再出黎教書/做研究
其實會搵到幾多人工？

【體育】「新亨利」基利安麥巴比在周五的法甲贏圖盧茲之戰傷出，暫未知傷勢，摩納哥在這場比賽兩番落後下以3:2險勝。

基利安麥巴比（Kylian Mbappe）是於比賽74分鐘因膝傷退下火線。這位人氣鼎沸的法國18歲鋒將，於去季大放異采，為摩納哥上陣44場入26球，盛傳是西甲雙雄皇家馬德里及巴塞隆拿爭相羅致的獵物，今季更穿起10號球衣出賽。

摩納哥在這場比賽早段即失守，不過謝美遜於28分鐘頭球建功扳平。易邊後早段圖盧茲再領先，不過法卡奧於58分鐘頂成2:2。摩納哥乘勇追擊，於70分鐘由基歷克奠勝。

法甲首輪另一場焦點戰當數巴黎聖日耳門對艾米恩斯的比賽，不過法足總長官證實禁止尼馬在周六比賽中上陣，這是由於西甲賽會方面未能在限期前將有關轉會的正式文件交至法足總手上。

圖片來源 : ©AFP

波蘭仔無個好人

傷左 可以壓鳩佢價

tutor有2類人做
一類係mphil/phd students
因為佢地有收studentship所以要做
可能本身都忙 所以hea都唔出奇
另一類就係請番黎既TA 話就話mphil都可以報 但主要請phd 因為太多人爭
TA就會比較著緊 因為學生既評價太差會影響佢續約 亦因此會有放水既tutor等人俾高評價佢 大家好黎奶去
而家競爭太大 我老細同我講一堆外國頂尖大學既phd走黎申請full time ta 結果preliminary interview都只限phd

讀咁多書再出黎教書/做研究
其實會搵到幾多人工？

以我所知
Lecturer/AP 人工就3萬幾4萬
有d人勁既可以R到好多research grant
見過有個prof係cv寫一大堆research grant
加埋成百萬都有

岩岩返屋企 往彩虹方向 觀塘法院個邊勁塞

咁都幾好搵，唔怪得讀咁耐都讀

一將功成萬骨枯 所以搏埋今年算了

做個濕鳩lecturer 囉，hea 住每月袋3,4萬都ok 丫

都要人脈

Lemar
琴晚正選

算啦 應該唔會買人的了

又贏

夏薩特巴卡約高避戰社區盾

【體育】車路士領隊干地證實，周日社區盾將會缺少夏薩特和泰莫爾巴卡約高2名中場球員。

新一季英超將在下周展開，在此之前，周日率先上演社區盾，由英超霸主車路士鬥英足盃冠軍阿仙奴。上季英足盃決賽，阿仙奴擊敗的正是車路士，後者要復仇，但賽前就受到重大打擊。

翼鋒夏薩特（Eden Hazard）足踝受傷，在暑假已接受了手術，但距離復出還需要一點時間。至於今夏由摩納哥來投的防中泰莫爾巴卡約高（Tiemoue Bakayoko），則進行了膝部的小手術，今役同樣要避戰。

雖然如此，但干地仍然劍指勝利：「我們希望以勝仗啟程，這是球季第一個錦標，是一場重要的比賽，希望踢出表現。要勝利絕不容易，但我們一定要嘗試以正確的方法去展開球季。」

告別戰

60M一野轟落去啦, 次次做野都慢吞吞

巴塞想買seri

買到人未啊

咁大獲

如果疤狗想買既話，其他球會真係唔洗諗，人地有兩億係手

就算冇兩億基本上個個都爭住去含啦
係搞verratti搞出火je

但隊報都有消息巴都想買lemar

抵啦，疤狗都有今日

玩撚猿

摩納哥 爺爺得罪你d乜野要搵對佢老人家

Dan Kennett‏ @DanKennett May 31

Updated: #EPL Goalscorers since 2011/12.
Frankly remarkable that a 21 year old, non-striker is 12th on this list.

我諗佢哋會追丹比利先個利馬掛，唔會買晒兩個掛

兩億幾應該可以豪洗

佢哋唔止買翼啦，中場都要買，好似用咗三十幾m買咗個中堅

兩億只係買到兩個人
如果買麥包皮既話
另一個仲要慳住買

岩呀咁就前面買lemar 中場買seri

佢哋應該想要丹比利多啲

係雲加親口定打電話俾佢話有興趣，但由頭到尾都冇出過價

冇人話過雲加親口打俾佢喎，只係經經理人講話有興趣

人地喺皇蘇等左佢成個轉會窗

話對你有興趣啫，一定要買你咩

雲加： 唔好意思， 忙得滯唔記得佐

熱到鳩毛都甩

有無清有草鳩毛既習慣

唔好意思 星期二再落bid

等下使死咩 男人老狗咁小氣

I Agger with you

Gunners outgunned

It's Chelsea versus Arsenal at Wembley on Sunday in the season's annual curtain-raiser, the FA Community Shield.

As attention turns towards the London derby, we re-cap our five most recent victories over the Gunners.

我轟巧串

整假髮賣俾查犬

J死你啦

雲格為留隊向haters致歉

去季末一度傳出雲格可能離開阿仙奴的消息，不過他最後仍獲會方信任。這名法國名帥事後笑言自己要為留隊而向討厭他的人道歉，並稱即使如何努力仍沒法子討好所有球迷。

「教授」雖然曾盛傳會離開執教多年的「槍手」，不過最後獲球隊信任，並簽下2年新約。對於好些球迷一直要求他下台，他笑稱要向他們道歉，同時指球迷永遠有不同原因去要求自己離隊：「我很抱歉我仍然留在阿仙奴。我明白你們都想殺了我，不過我仍然死不了。當我領球隊打入歐聯，他們就指責我沒有贏得錦標，而當我贏了冠軍（足總盃），他們又說沒有歐聯資格是個問題。」

阿仙奴來季參戰歐霸，雲格已表明不會「hea踼」，但仍不忘暗示可能會間中留力聯賽，「我一向都會盡量派有力贏得比賽的陣容出場。當然在許可情況下我們會在賽事中讓一些球員休息，不過仍得先看我們分到什麼組別及對手。」

仆街了一陣又兩頭唔到岸

唔留力唔代表唔會出副選，例如牛奶張伯斯埃及仔呢啲
用佢地全力打
可能效果都唔錯
始終牛奶想踢世界盃

flagged

少人到
個個出晒去屌女同格劍

車路士領隊干地證實，周日社區盾將會缺少夏薩特和泰莫爾巴卡約高2名中場球員。

星期六唔屌女有咩做牙

雲加鬥「車」前訂目標：聯賽拿85分！

【體育】阿仙奴將於周日社區盾賽事對車路士，領隊雲加賽前為本季聯賽定下目標，就是要比去季的75分聯賽積分拿多10分。

去季足總盃決賽擊敗車路士後的4天，領隊雲加（Arsene Wenger）正式與阿仙奴續約兩年，亦終止了困擾多月的前途問題。雖然去季成功有錦標落袋，但球迷對於球隊今季未能出戰歐聯一事仍十分不滿，對雲加仍是不支持，但後者對此卻處之泰然，表明只會專心自己的工作。

雲加接受訪問時先向大家說笑：「我仍留在阿仙奴，實在不好意思，我亦明白很多人會想殺死我，但現在此刻我仍生存。」其後續說，「去季我們贏得足總盃冠軍，聯賽亦拿下75分，當然我們對此並不開心，但有些球隊表現更差。當我們每年都能晉級歐聯賽事，他們就會批評未能贏下聯賽冠軍。現在我們贏得錦標，同時亦有人向我說為何未能參戰歐聯？對我而言，活於批評之下很正常，現在我只希望專注做好工作，贏盡所有錦標。」

阿仙奴去季以第5名完成，是1996年以來最差的聯賽排名，不過對上12年來，兵工廠只有第2次聯賽積分高於75分，因此雲加對於本季失去參加歐聯資格，感覺不是味兒，更定下本季聯賽85分的目標，「前季我們拿下亞軍的時候，只有71分，而去季是球隊首次拿下75分而未能參加歐聯比賽，我們亦嘗試過只拿下67分而取得歐聯資格，由此證明沒有人可預計本季情況，在甚麼積分下能得到甚麼。我們的目標是比去季拿下多10分，當有85分，我們應是爭標隊伍之一。本季不用出戰歐聯，是很好的機會專注在聯賽上，近兩季英超冠軍都是沒有歐洲賽顧慮下，從而在聯賽中表現出穩定性。」

夠做啦

有明確目標都好既
不過阿狗邊有可能拎到85分

幾耐無上過八字頭

飛機盾唔好出K6啦 練下條後防好過

買咗個小米尿袋
希望唔會爆炸

小米都夠膽買

爆左果時就會變左唔係原廠

飛機盾會出間諜定矮撚
間諜其實應該好想贏軌然後拎獎

又放雷

佢第一季黎社區盾咪贏左我轟囉

繼續盃賽出奧斯賓拿

今次放炸彈

問題係
佢想次次對軌都出佢
尤其盃賽
之前足總盃都係

年年都拎邪盾好悶

前年社區盾對軌咪出過間諜

你又知?

有讀心術

屌咩
之前咪有報導話佢足總盃想上陣倒戈囉

臥底傳心師

今晚英甲會唔會有link 睇

比錢買，或者上淘寶睇下有冇人放個pass

Source?

你班友成日9c
明明間諜之前有講話想倒戈

屌你老味

鬼記得間諜講過乜

ifollow 好貴成季要110 鎊

又想送禮俾軌

到搵到比你咪又係話流野
根本信就會信
唔信我搵埋官網野比你班9c9又話我尾鳩間諜

路狗陣間甲府對我腳點睇

日職u熟d

日職波好撚飄忽
我穿上次比盤田大炒5:2

搵lor

屌那星尼馬一到件落場版已經比人掃曬

淘寶咁快冇貨咩

連登仔9up都準過你官網啦

Arsenal owner Kroenke bans trophy-hunting bloodsports from TV channel

Neymar --> psg
Lemar --> barcelona
Alexis --> monaco
Mbappe --> real madrid
Bale --> man utd

閱

你 --> 躝

walcott→華夏幸福

起碼都 everton

Hijack mahrez from roma ok?

Gervinho --> Arsenal

希望愛字頭快啲買

走數廢鋒收皮

屌你牙我迷禾

中意甲府多d

有無料出牙

Rihad Mahrez has told Sky Sports News that he still wants to leave Leicester in this transfer window. (Source: Sky Sports)

Riyad Mahrez on Roma's bid: "Nothing was accepted. They're a great club who I'd like to talk to but I can’t until Leicester accept a deal."

Mahrez: "I've not talked to anyone as nobody has had a bid accepted. We have a month left of the transfer window so we'll see what happens."

睇黎好大機會去羅馬了

爺爺追lemar好過啦，呢條友上年攪我地雲族

雲族只有雲加一個

又搵阿狗錢

聽講甲府啲波全J1最悶

信普狗
all in勝利船

幾時分d佣比爺爺

普狗日職超晒班

作客仲要受讓
3倍幾

娶囉，而家d大陸妹好過港女
男未婚女未嫁，對咩唔住姐

你話路狗娶ryo

我做雙份人情

今晚有無人玩CS?

hi

照gun

刀龍囝

今晚著藍斯踢波

條女嫁左比你，肯跟你做香港人，
嫁雞隨雞嫁狗隨狗咪得囉。
國藉根本唔係一個問題，人品問題姐，
支那都有好人既，小d姐

岩啊，兩個都咁廢，一齊斷腳啦

無限自轉360

關鍵球員

再加招藍天射球

山狗小心d

有錢佬特別變態